摩佬獲1.8億鎊收購資金 鎖定四大目標

曼聯新賽季儘管戰績不如預期，但是摩連奴的執教能力還是得到了曼聯高層的肯定。《電訊報》的最新消息稱，未來兩個轉會窗口，曼聯將會為摩連奴提供1.8億英鎊的轉會費，充分支持他打造自己想要的陣容。

今年夏天，曼聯在轉會市場上引進了伊巴謙莫域、普巴、米希達恩和拜利4名球員，轉會費已經超過了1.45億英鎊。但曼聯現有陣容依然沒有達到摩連奴的理想狀態。《電訊報》稱，未來2個轉會窗口，曼聯的主要目標還有4人，分別是馬體會前鋒基沙文，摩納哥中場巴卡約科，賓菲加的後衛林德洛夫和塞梅多。其中林德洛夫是冬季窗口的目標，另外3人都將是曼聯明年夏天的收購目標。

從進來葡萄牙媒體和英國媒體放出的消息來看，曼聯引進林德洛夫的交易已經取得了進展，轉會費上，英媒最初的消息稱為3800萬鎊。葡萄牙《O Jogo》的消息則認為是4200萬鎊。雖說具體數字有誤差，但是兩方媒體都認為林德洛夫簽約曼聯只是時間問題了。

而基沙文的交易可能會更震撼。早前《太陽報》稱，曼聯已經開始運作這筆轉會了，目標是在明年夏天完成交易，預計花費肯定會突破6000萬鎊。《電訊報》表示曼聯願意就這筆交易與馬體會討價還價，不過紅魔也做好了直接激活基沙文合約中8400萬鎊的買斷條款來完成交易的準備。另外兩個目標，曼聯給巴卡約科估價3500萬鎊，給塞梅多估價2500萬鎊。

總之，曼聯準備了1.8億英鎊的預算來完成這幾筆交易。如果今夏曼聯在轉會市場上豪擲千金的交易規模已經震撼了不少人，那麼別著急，明年的曼聯可能會更加瘋狂。

Daddy又贏

牙朗筆錢好襟洗

用緊d息咋

五餅二魚2016

唔係 戴巴拿 伊卡迪 coman asensio咩

二魚 = 兩條鯨魚

水魚

基士文有歐聯打 洗打你獌

回撚晒塘又串

摩佬去到邊都係買買買
青訓rip

伊巴 米希達因 普巴

買哂所有聯賽最top果d番黎
daddy好波

Daddy

用1.8億買多幾個費拉尼仲好
橫掂daddy洗幾多錢最後都係踢燒味足球

我唸冇球員會唔想加盟曼聯

廢爛泥踢燒味足球勁就唔洗買人啦
佢依家同以前愛記果時兩個人

駁吾刀

直接贏歐霸 有冠軍有歐聯
你叫踢歐聯啲球員情何以堪😞

我唔係青訓咩

以後變雙鏝了

皇者曼聯邊個唔想加盟

好似玩Fifa 咁玩

應該話FM

無限金錢

唔係mvp唔買

世界明星隊

開季用左1.8億 冬季轉會又用1.8億

一年用3.6億

金錢球隊之王

認真一問 3.6億都係源於賣c朗舊錢？

yes

普巴咪青訓囉屌

Daddy 攞翻個英超冠軍先啦

Bakayoko係咪頂卡膠?

係就J得過

係

謝拉他

駁唔到

買返牙朗回家啦

牙朗就可以用賣自己筆錢去買返自己了

瘋狂洗錢都踢到成pat 屎咁點做到

用緊d息既零頭咋

伊巴普巴d波衫錢

摩連奴落地獄

班撚樣上錯賊船啦

黃秋生都係學緊曼聯
用呀朗筆錢投資搵大錢,真係

樓上借刀？

crowd funding

用左黎投資，賺左

垃撚圾用成億用件番黎依架又用錢再買食屎啦屌你老母special one

依家曼聯買人主要用黎打fifa